成個政事台都係Cowsep嘅post

Cowsep已經被ban過一次

Bam

我潛左水一排
一上水又係成版都係佢o的post

Ban 撚左佢啦

本來On9仔唔想理
不過佢又繼續咁真係好煩

Bam撚咗佢啦
選舉完咁耐仲未腦癌完
扮曬係熱狗都唔知係咩居心

咁都可以唔做嘢 Admin

經查証後，係會員「用假名上高登」以大量無意義留言回覆推舊帖文，已經禁言三天，以作警告

烈士

樓主

推舊文都要bam

屌你老母

柒撚過高登

幾時ban cowsep

條友真係好煩，擺明係用黎膠化政事台甚至連登

希望Admin可以正視下